[火影] 中忍考試嘅寧次打唔打得贏我愛羅

柔拳啲查克拉可唔可以穿過砂

我愛羅話晒都一尾喎 邊有可能打得嬴

唔得，絕對防禦快過拳

小李佢都打唔贏啦

體術撚打我愛羅就是笑話

唔夠打啦
柔拳要埋身,佢未埋身D沙都包住佢,就算包佢唔死都埋唔到身
佢冇小李/佐助既速度,又冇九尾加持,應該點都唔夠打
就算我愛羅唔變身佢都未必埋到身
就咁睇中忍考試個能力應該唔夠打仲會俾人反殺

呀凱開八門，咁佢既體術打唔打得入我愛羅？

前期我愛羅根本無敵

斑都差啲收皮

明明有巴打話體術撚打我愛羅就是笑話

寧次個陣已經比鬼童丸屌打 又破唔到佢甲
我愛羅點睇都係鬼童丸超強化版咁仲點打

小李開門都打唔過喎寧次點會打得嬴

天天有少少機會啊，砂弱點係怕水遁，用時空忍術召水，再埋身攞棍扑佢

根本寧次一世都無可能贏到我愛羅

其實不嬲叫開卓羅囉查克拉係咩叫法

你拎個上忍同下忍比點打
用中忍考試個實力黎睇啦
仲有,小李開完五門都半死咁款
開到八門贏左咪死囉

又未係要靠卡卡西招神威先打得入

我愛羅包撚住自己掛機等你招技自殺都贏

又冇李咁快，應該同個雨忍差唔多下場
一開波比你耍兩套拳打下沙就砂縛柩

你不如問佢捱到小李幾多秒

雷剋土先打得入炸
根本體術打我愛羅就係笑話

志乃對我愛羅又點睇？？

咪搞笑啦 開5門都輕鬆搞掂

砂忍三姊弟都係遠攻型，如果埋到佢地身就贏